完sem慶祝區

Joey,可否幫我低調地完？

咁岩我都係今日屌 是咪識你

屌你老母

今日考埋就完

尋日完

10號就完lu

完啦

伯母how much?

個班咁能少人 估到樓主了